[移民台灣？] 點解台灣一年咁多單火災，燒親都滅門慘案

成家移過去等燒死？

高雄市鳳山區五甲一路今天發生一起透天住宅火災，造成3死1重傷，高雄市秘書長楊明州和社會局長謝琍琍趕到醫院慰問女嬰父親，並致上17萬元慰問金 。

社會局表示，後續會協助災害救助（死亡、重傷）補助，社工會關懷相關家庭狀況並評估其需求提供協助。

台灣根本繁體支那

除左台北之外同支那3線城市差唔多

你死啦

你標題打[移民台灣？]仲要講負面野

陣間班台灣擁躉沖入嚟咬死你

佢地黑幫流行手法，幾十年嚟都係咁，曾經有啲酒Bar 開響地下室，比人報仇，掟氣油彈，一次死三十人。

台灣根本就落撚後，只係啲死港燦懶過閪死都唔撚肯去學英文先成鳩日吹捧呆灣

樓主有無數據 例如台灣年均火災統計 同埋 滅門比率 無數據好大陣香討新移民味

臺灣都冇香港消防處咁大個dept
對消防管理極差

唔講仲以為香港冇火警過

台灣我只服tsm 同台妹

想像下 d字轉做簡體
真係同支那無分別

舊樓多，又冇咁好既火警設備，即係好似香港d唐樓咁，一出事都好大鑊

拉
低質

完全封鎖左1－7樓